jj插沙 有冇主人收養佢？

點解d肥妹可以咁有自信
香港饑荒的話 呢個主人一定唔會餓死

正 點想收養？

P瘦對脾
有撚用咩

你非洲出世 食過飯未 食返d人食既野
呢d唔知醜既肥閪 狗也不屌

呀Q精神

嘩屌 食緊飯架大佬

正 比個id黎 我最鐘意呢味

抱住佢

又肥又矮
冇自信既人先要係網上搵存在感

好正WO

手瓜起𦟌 食野唔使俾錢

屌…
本身諗住入黎睇貓…

屌你老母 對絲襪係到泣鳴緊

Id呢

呢d潛力股黎
咪走寶呀

豬扒也是肉
好過去自瀆

嗯..

好撚正喎
落d 美極就perfect
真係唔識食

咪係

預左架啦

食滯你呀

sorry囉

比link plz
搵唔到

[member]狙擊肥婆 人人有責[/member]

你似狙擊咩

巴打你個名

P圖風氣不可長

呢個我OK啊 屌落去%%聲

佢吊高黎賣 巴打冇肌肉冇車既話可以收皮先

摩牙

Jj縮到插唔到沙

我個post都冇乜人睇
又未到1001 咩叫上位呀

諗唔到好正常既
你條肥閪食咁多有女朋友既男仔

你咪又係做鍵盤戰士搏人認同黎揾存在感
都唔知你追擊佢做乜 唔鐘意咪唔好follow 又要睇又要屌 佢又唔係欣宜咁老是常出現 又無講咩言論你要批評 咪咁幼稚啦 就係你d小學雞搞到lihkg臭哂

有正據就攞出黎啦

證

你唔中意睇咪上一頁

唔使用加密啦

下次入元朗既話搵你一齊食飯

元朗揸車去天水圍都好快

兩邊咁快有狗撲出黎
真身？我咪艾冬撈囉
同我講真身 你用真身ig follow佢啦柒頭
使鬼開假ig follow佢咩
on9

垃圾肥婆之百貨應百客

你搞到人地轉id喇

轉幾多次都無用 肥是原罪